Tópicos estudados durante o curso:

1. Apresentação e Conteúdo do Curso
2. Fundamentos de Machine Learning
3. Estudo de Algoritmos de Machine Learning
4. Tópicos Avançados em Machine Learning
5. Redes Neurais, Deep Learning e Computer Vision
6. Machine Learning Explicável
7. Processamento de Linguagem Natural (NLP) e Large Language Models (LLMs)
8. Geração de Imagens e Transcrição de Áudio
9. Detecção de Anomalias
10. Algoritmos Genéticos
11. Algoritmos de Busca e Otimização
12. Lógica Difusa
13. Projeto Final
